正評祝你新一年健康快樂賺大錢，負評祝你返工無限OT兼被上司同事喪罵

已負評

我屌你老味呀 Mr joe

祝你新一年返工無限OT，日日兼上司同事喪罵

依個對香港人先係祝福黎

好，咁我祝你新一年瘋狂OT但冇人工補返，日日俾上司或同事屌